# Proyecto Sistemas Operativos - IIC2333

## Entrega 3

Para que funcione correctamente con los inputs de prueba hay que ejecutar 2 instancias

La primera, sin archivo de input y puerto 1324
La segunda, con archivo de input input.txt y puerto 1323



